28歲私房菜大廚 淺水灣豪宅120呎廚房 媲美星級餐廳 5萬焗爐做美式粟米麵包

算唔算唔乞人憎嘅二世祖

佢又唔係拎住成箱錢日日叫廿條女去屋企個廚房屌閪
都係正正經經煮下野食ja
仲有錢賺咖喎

廚房大過我屋企

Respect 👌🏻

咁多負皮

120呎廚房大過你屋企?

好出奇？大把人住劏房

冇我想像中咁大
個焗爐5萬

食一餐收幾錢

有冇飲食牌照先

唔洗比人問屋企廚房幾大

佢ig @leonidas_xcii 話佢2020年已經fully booked
想食的話要book下年

真心想試佢嘅私房菜，有冇人知佢收幾錢

屌 拜登fans嚟

你又知無

廚房大過我成間屋

Blue or yellow sin?

我估係離地撚掛

好大個廚房

識廣東話又要講英文。廢

你屋企果個仲靚

加州大，半鹹淡好正常啦

你都係